#Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.
2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

Різниця в них така, що setTimeout () відпрацьовує рівно один раз, тобто викликає через вказаний інтервал зазначену функцію і зупиняє свою роботу. setInterval () приймає точно такі ж параметри, але викликавши функцію одного разу, вона продовжує робити це знову і знову через однакові проміжки часу. Зупинити її роботу можна тільки за допомогою функції clearInterval ().